中國男深宵提款 遭持刀賊劫40萬

一名年約40歲內地男子報警，稱於油麻地彌敦道380號一酒店附近被劫去約40萬現金。

男子稱，凌晨4時許，他與友人到南京街一銀行櫃員機提款，其間友人不適自行離開，男子提款後將現金放於一個隨身袋，沿馬路返回酒店，惟走至彌敦道與加士居道交界燈位過馬路時，突然有5至6名持刀賊人攔途搶劫，搶去其放有約40萬現金的隨身袋，並劫走其手機。男子在糾纏間鼻及手部受傷，他自行返回酒店向職員求助及要求代為報警。

警方接報到場，派員於現場附近一帶兜截，但沒有發現。遇劫男子在友人陪同下，於現場協助警員調查，案件列作「搶劫」跟進，警方正追輯賊人下落。

個友人

『案件列作「搶劫」跟進，警方正追輯賊人下落。』大家都知做緊大龍鳳

提到四十萬咁多？

個友人離開左香港未

㩒錢黨？

可能二十張卡呢

係咪之前新聞報嗰班大陸堤款黨

一定有人收到風，
班仆街日日禁錢禁到新聞都賣
肯定俾人謀住啦

做場戲話比客聽比人打劫d錢冇晒啦

笑撚左 想吞左佢炸

用下你個豬腦
你荒唔洗孭上身

查下d提款卡係咪屬於俾人打劫果條友先喇

唔係有上限咩

5至6條友，擺明自己內鬼